台股今天漲11.45點，收在8899.9點。三大法人外資及陸資、投信、自營商都買超，合計買超新台幣31.56億元。 加權指數以上漲11.45點，8899.9點作收，成交值僅新台幣711.66億元。 外資及陸資今天買超24.5億元，投信買超0.98億元，自營商買超6.08億元。三大法人合計買超31.56億元。 大昌證券分析，台股近來觀望氣氛濃厚，指數狹幅震盪，成交清淡，但明天是520，指數相對欲小不易。 大昌證券認為，指數有望在電子權值股及金融買盤的回流加溫下，緩步墊高挑戰9000點大關。1。